傳女皇不願登基近70年始與家人鬧翻 哈里專訪丈夫入院令壓力倍增

英國哈里王子及妻子梅根早前接受美國名嘴奧花雲費專訪，導致皇室一家關係變得更緊張。有消息人士透露，女皇在專訪播出時還要面對丈夫菲臘親王入院，就像一切都落在她的肩膀上，她也不希望臨近明年登基70年才跟家人鬧翻。

英女皇伊利沙伯二世將在明年2月6日慶祝登基70年。英國《每日快報》引述消息人士指，女皇「不想皇位坐到這階段時，出現家庭爭吵」。

乜鳩嘢標題嚟……

仲衰過兒子生性病母感安慰

傳女皇不願登基，近70年始與家人鬧翻
哈里專訪丈夫，入院令壓力倍增

不如哈里專訪丈夫入院

幾時開始用哈里
唔係不嬲用哈利架咩

睇撚左幾次先睇得明個標題寫咩，想點撚樣

傳女皇白金禧前壓力倍增
哈利專訪與丈夫入院成雙重導火線

個標題我load左做[傳聞女皇呢70年都唔想做女皇,所以同屋企人鬧翻. 哈里專訪哈里老公入院令佢壓力倍增]

標題咁撚長又冇標點符號睇撚死人

報紙嚟講 毒果質素係垃撚圾

下兩天留客天留我不留

除左標點符號，其實成段字都好撚唔順口

我第一眼睇到「英女王不願登基近70年」
心唸咩料

蘋果黃還黃，文學（談唔上文學，應該係中文）水準真係有待改善

戴安娜死後，個家已散咗

所以我每次貼題，都會先修改一下

傳女皇
不願登基近70年
始與家人鬧翻
哈里專訪丈夫入院
令壓力倍增

乜嘢不願登基痴撚線

寫成「消息指女皇因不願在登基70周年才與家人鬧翻......」已經易明好多

+1

傳女皇
不願登基近70年
始與家人鬧翻
哈里專訪，丈夫入院
令壓力倍增

不嬲都用佐治添
冇啦啦變咗喬治

見到的煲冬瓜譯音就嘔